午餐分享

大家樂D腩肉簡直完美

正

發覺清每個post嘅相都手震
N賓小心身體😘

ching又做返打手？

Nben sik 食

Is rubbish

屌，我好似見到n賓真人

果然有罪犯應有既樣子

kfc吊打啦

我D肌肉開始失去控制

我有D似恩尼斯達

粉嶺狗星期日小心水浸

我喺深圳住

幾時帶我上去唱仁K

邊有手震？你眼花？

🤮

？

很難吃

餸口餸尾

仲諗住星期一帶你去

大家樂vskfc

荷葉飯仲正🤤

樓豬做咩用餐具 你狗來

裝飾